10/6 今天是黃家駒的生忌

望著你走遠，我並沒有心酸，唯望天邊一方他朝可重逢。

黑~鳳梨

58歲了

YouTube 直播緊91live

唔要聽GEM既

beyond 不可一世

今天我...